[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4450)

全事前你可以追post

贏

幫一敏lm

Fast

好彩唔係個條傻閪p牌仔開

好快

做咩jer一敏

嘩屌 原來第二場荷乙又係好撚閪 skip

樓上樓下 p牌 針撚死
非p 中到癲

今晚最好skip

頭場想買細

買咗第二場
早餐注

烏雞青年隊-1 ok?

牙得 仲唔收手

牙得有無睇過1分鐘波?

乙組唔睇
其他全部都睇

唔信

半細了

你咪唔好信

唔知仲有冇運仔呢

要+1

有冇大蛇出水

星期一 1 阿積士青年隊(主) 對 伊高斯(客)
細 [3.5 球] @ 1.82

是日不宜賭博

星期一 1 阿積士青年隊 (主) 對 伊高斯 (客)
主 @ 1.68

On9 唔賭有咩做
工又停撚埋

老4近排成績點

荷乙半大上

唔洗10分鐘都爆

我想停都無得停

比你開到出嚟哩度又死唔少人

Home office

經歷完過山車
都係要調整心態

我了

中到幫你含

中

波琴？

我公司啲膠層 返完大陸都肆無忌憚咁寫字樓走嚟走去
正撚樣

rip

沖啊

$50

大家好

遮黎做咩 係人都睇到

班仆街最鍾意話無計
平時壓榨員工又咁有計

唔好觸摸佢地

諗住製造神秘感

早

早晨BRO

阿1,0

波琴角大喇

最後買咗十蚊讓和

咁真係小心啲好

利是我收完都拎咗去部洗手機消毒

阿積禁屌

又呃

荷乙又話大波聯 波呢！？

GUN

呢排盡量食飯都自己一個食

烏1:0 半大-1

ajax 1-0角

阿12m

岩岩好 1:0

Ajax 12m

12

On9 12m

啊12碼

1:0！

好波

兩隊一齊入

牙得 3.5s已死

買細波係咪要驗腦？

啊積半大快

半大-1

我了 屯蛇

兩場半大-1

50蚊黎渣 汁早餐錢算

分塊多士比我

又12

伊高斯又送12M痴撚線到咁都有

笑撚左

屌你 本身過關要半大咪幾好

屌你老母係咪痴撚線
會唔會半場4球

12m半大

前列線之鷹

第一次半大禁撚好笑

細gg

#23
得之我幸不得我命
•
18 分鐘前
星期一 1 阿積士青年隊(主) 對 伊高斯(客)
細 [3.5 球] @ 1.82

喂

輕鬆

我呢條飛手多將阿積士變咗客勝

半場4球12碼開埋大波好無

Breaking News From Italy !!!!! 🇮🇹

ajax bb隊半大gel
差烏德bb隊

點樣！

見到得sir 出細想買大，買唔切

祝得sir 中

What

半大easy

你係少數好心地

會唔會有第三個12M

荷乙正撚氣過荷甲

祝你中啦

烏德都比多球半大啦

我屌！！！！！！！！

頭2場勁中

睇live 伊高斯好撚垃圾 應該準備俾人456

想知幾比幾同埋你哋用咩app睇

可能之後係十二碼加紅牌

夠膽4球12碼

健哥手下留情

想知幾比幾就google

比你

Roger

OMG

或者2張紅牌

中！

唔好唔好 對唔住

兩球12m

屌你老母臭閪祝你輸波輸到仆街冚家剷 撚樣
中武漢肺炎死啦屌你老母

半大已死

拿玻里回撚到

你慢姐-.-

拿玻里 2.5b

我曼聯

烏德半大-1

你曼城咁

想置頂你3.5s

轉盤未

過左去既野唔好提

有冇手足波琴

應該唔轉 下盤穩 比低水餵狗算

伊高斯有咁廢架咩

以為你問邊到有得睇幾比幾

漢堡=阿仙奴...作客咁屎 點都買主盤

阿狗主場咪一樣係廢

西琴森多了

呢場 100% 波
老實講，呢D 波我等左我耐
分析唔講太多, 廢晒教識徒弟冇師傅

各位聽住
今晚，我要一次過拎返屬於我既野 !!!!!!!

星期一 3 波琴(主) 對 漢堡(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.80

客隊升班慾強，賭佢個慾望！

2隊半一上盤作客都係閪波黎

我不嬲都話你醒目

姐係你要咩

好吧原諒和解
但係我想知阿積士幾比幾

森

漢堡贏硬2倍個時半客都唔買就早d訓啦

唔講好過講啦。。

google打阿積士咪睇到

下盤1.67

波琴禁屌

直屌+1 1.88幾好意頭

得個1.67
買下盤不如買即場

漢堡針

買主+1

2:0

3:45
入球全大細/半大細？
角球？
半主客
主客，讓？？

原本想買下盤
但燈彪要左...

我最近研究左個新賭法

3:0

30

3-0

乜鳩 半場就4球

成功只差一步

Hi

法國u啲水唔係跟住個盤走

—————【 👑牌 】—————

1. 小保加 半場 0.5/1 大 @ 1.70 🧧 半格
2. 漢堡 [-0.5/-1] @ 1.80

———————————————

佢反水 米屈

半一上盤2.24馬會派錢

拿玻里好似好大機會出事

逆盤而行

多德半大

客隊19場聯賽不敗 笑咗

琴晚針左

拿波盤累輸你

主盤冇可能輸
呢場我賭上我「大佬彪」一直以來所有既聲譽

你有q聲譽咩

兩個輪住jer 想點

快買對家
唔阻你輸錢

立即入多球開半大

追33完場派一個

笑撚死

你今鋪賭咁大 咁我唯有跟一跟..
上次華西冇跟你

補森多先啦

漢堡入未

我唔jer曼迷

要 gun了

波琴半大加油

拿玻里等即場客勝算

好想快啲睇恩哈路 老老實實

開主勝或者和 下盤啦

我對佢好大期望

做生化武器？

波琴仲未有C既..

中超返黎英超得唔得牙==

德乙場波妹到

我諗佢咁快過到嚟英國
可能一早已經唔係大陸

彪有無野想置頂？我訓了

狗竇啲人屌到咁勁 通常都會有貨交

拿波波弱陣

睇佢有冇番過去季前操啫
有就

連加特呢

佢地圍爐姐 次次吹次次柒
山狗吹到比人bin返出黎

1.67不如唔好撚要

111

lm

冇了
分析唔打了

3千咁重手？

唔想提

222222 -8

222

入佢老母大世界未 波琴 半大未

好少見一敏買過一千

德穴角大又gel 得

放棄拿玻
森仔+1 1.88

齊賭一場算其他垃圾

意假呢期好似多數下盤

又同你對

要左客

個陣個個屌fred得我撐

Yes
話明意假

我都要左客

Milik都入3球啦起馬

羅馬 ac 半一上盤畀人屌打番轉頭

兩大閪隊

mikiki 咩你估

坐和望羊啦

01

賭多次和

1:0

Goal

打錯 係0:1

0:1

goallllll

拿玻

針

Goal!!!!!

吖屌你今日又咁正氣

拿玻入左 ？

跟？咩話？聽唔到？

唔信彪哥是錯

放左煙花

德乙半場刷多幾角啦

漢堡半大2個500

我

唔關彪哥事

皇賭出森多+1

Lm

屌

有

米力克幾勁

又要多謝蝗賭
為賭仔指條明路

支持你！
好人一世平安

繼續 拿玻2ND GOAL

森多半場都過唔到

波琴3c

4C

漢44

德乙 4c
法乙 2c

多謝彪哥

拿玻里㩒屌
買咗下盤嘅可以瞓先

意甲等到幾時買C?

我森多下盤訓先 88

買細幾時都得

漢堡大波又死

角大易到

7.5

25分鐘左右應該

睇黎唔會多過8角

加油 我都努力

有冇漢堡苦主

森多追和未

贏硬 邊撚到苦

1c

實和到，信念

0:2

napoli 易到
02

輕鬆 又中

02

0:2 拿

0:2
彪哥中高水上盤

上盤日

彪哥又中

條友入完波係到喊

勁唔開心

彪哥之名！

2.24上盤表示去訓了

大波

on9波，買你果時又唔見你咁勁

比達goal

森多輸咪搞角啦

我下盤都針到喊

波琴easy gel

森多和波
最快 lm 100

拿全格我派返200比你

唔買你就正氣

追拿玻ng

比我啦

補個飛就訓得 爽

屌你老母漢堡入啦

笑咗

岩啊
半場後補和

漢堡角大

意似無限角

你個名唔係追角大咩

係 但我都唔會場場追

呢場0 2唔好玩了

德乙頭三齊齊失分

漢堡又玩禁屌唔入比人入

巴西波半大叫緊糊

拿波里入多球 開左2.5大先

貪得意買撚左角細
仆街喇屌你老母

會同比垃圾一樣劇本 00完場

拿玻里3-0 100%了

Ajax 40

森多入波都可以2.5

秒

。。。我個$2000

1:2

森1-2

半場開埋2.5b

漢堡半場0:0

兩邊都刷

頂住

球窩利靚撚到

森多呢球靚

靚到

屌 但係我睇live拿玻里咁勁

我森

屌咁快入

條友呢球好撚勁 痴撚線 叫撚咗出聲

世界波有咩計

拿玻拿3-1得 我ballboot注

1-2
好戲在後頭

點解Napoli 半大高水成咁？

差唔多40

8.5s 2.02 $1000
五折有冇人要

唔洗唔開心

半大不嬲賭運

1.5/2 4 倍喎 拿玻耐無開半大姐 開得咁高水

拿玻半場頂住先

想問下賭咩唔係賭運？

睇緊live 森多啲進攻都打得唔錯
拿條後防就

彪哥依家點補飛

有冇人睇直播 森多係唔係打緊防反

Bill支持邊隊

Bill gor 100%波係賭名譽

2.5大收錢

法乙有冇機開10.5b

係 都打得幾好 反而拿回防做得唔多好

森多下盤
話左100%

森多前峰冇氣 拿玻里3-1 100%了 我追！

Nono

有冇咁多角呀..

球證造c
造多6個比我

波琴咁都無半大 嬲左

-里梅拉追和未 買咗半和

Gchi 買咗半大

@1.80

波琴角大下盤肥撚到

有冇人gun

森多依家買12.5s好冇

你啱啱30 100%
要跟你對家了 主第4球

法乙停哂角 jump

森多ng 賠率似！

拿玻里上次贏祖2-1 今場100%啦？掛

Agree?

有冇咁多C

拿玻又係 平時唔刷今場刷到

波琴9.5有無希望

10.5s針

B!?

痴撚線 咁撚多角

場巴西波停哂攻勢想點

法乙半場刷多粒
拿玻頂住

里梅拉㩒屌快啲追和

Same

YES

有！

拿玻瘋狂係邊線落底
依場13角都可能有

一早講咗 就算唔跟都唔會買細喇 兩隊都刷得

屌森仔中柱

森多差啲入

Ajax Rc 1:1

拿玻里呢

咁都唔撚入 屌你老母

8888888

八半細半場就針

拿玻送角

拿玻今場食左藥刷到
前兩場對廢撚祖無角

快啦拿玻里 你贏過祖

11.5s 針

封乜

好撚火滾

打交

森多都好刷得喇 上次對賽都15c 今場爆都唔出奇

到拿玻差啲入

拿玻差啲入

放心 100% 3-1

如果係咁簡單
我一早發左達

頭鎚比人神救

真 傻9夠膽係我彪面前扮大蛇

拿 next goal?

ajax入多粒啦

啊積士比多球

又要叫另一場角

支持

原來我手快快撳咗10蚊漢堡讓和...

-4

中到就和味

777

場巴西波快撚啲入波

4:1！！

boom

求派

咪嚇我啦

意甲4.5b似?

中喎

4:1 咪5球

留名

烏雞入多2粒啦

拿玻4NG

13.5 b

波琴-3c

LM

烏德比多2球。自奶屎眼

8888

9射1中

888-2

GCHI

5-1⋯⋯

5-1

嘩 FATFAT 求派

上面條飛中

其實過關點計
佢條飛中幾多

垃圾里梅拉

當4條飛囉

真

即係200*8?

當二千左右lor

10k左右

50

屌你補4分鐘 點頂

10k

乘埋啲賠率

尾中埋近萬

下次我又玩下過關先

佢5球果兩條唔中
6球果兩條中（如果意甲角大開晒）自己乘

贏大錢一定要過關

中埋尾關13.5b收2萬2千9 癲

原來係咁 明哂 唔該各位

第一球無得串第二球

13.5上？

1-1

多德絕殺

5-1 ft

睇錯 自

1:1 goal!!!!!!

漢堡想點

法乙開到大波派5個500 , 不走數！！

Niceeeee goallllllllll

拿玻3-1 100%

Me

森多要反cup了

一敏腳震了

法乙客goalllllllll

勒哈goal

波琴1:0

漢堡果然西埋

波琴

FG中 中埋盤ok?

波琴頂住個和

波琴Gel

走盤輕鬆

波入埋

屌打緊就入

漢堡好波

波刷多2角先啦 乖

想知如果買左3X1 勒 波 拿波 點補飛好依家 真心問

波9c

999999 -1C

波琴秒1:1

漢堡真係狗黎

波琴頂撚住啊⋯⋯

拿有角未

波琴下盤穩如狗

10c

波琴頂到啦 殺即場無入球同細波姐頭先兩隊

10000

9.5 goal

13.5b有冇機

森多2:2

2-2

2:2

森個球靚到..2:2

拿破

有了

彪哥

goalllll
2:2

撚狗夜

Bill哥

拿狗

想搵番3-1 100%個手足

兩球都靚波

希望頂到

屌 我個拿玻里 有冇人可以開解下我

0:2果時補左1000 和

拿坡抵喇 下半又死守

低調

Siu4

搵李文條

漢堡9.5b cashed

倒掛入 靚到
森仔兩球都入得好靚

Dllm 2-3 100%

新手賭波？
賭左幾耐？

幫你頂!

屌法乙個場收皮

Var

大佬彪之名

Var 要no goal ar

呢場和到尾 一世森多利亞球迷

想知你個注買幾大

炸

Bomb

....

但最好都係拿坡贏
收多d

漢堡

1:3 ready

咁都吹

Burger

仆街波琴

漢堡2:1

5000拿上盤串勒哈盤

炸咗
個入球靚到咁

burgerrrrrr 頂實

波琴下盤easy gel

收半格都多過和波咩？

漢堡上呀

波琴我屌你老母

波琴頂住輸半算 ON9

點解炸 冇睇直播

炸完 對家？

冇啦 森多唔追和邊有角

handball

炸完對家 1-3 100% 我加多口

半格就差唔多
全格多d

手掂到波

拿頂波 個波撞到森隻手爭

森仔快啲追和垃圾拿玻啦

no goal la

拿玻里贏祖

13.5b有冇

真係1:3 意假

1:3 快

1:3

13

4.5s震緊

1:3 cashed

再炸

又炸

炸完對家入定律...

炸番你

1-3？見到未

唉 炸完對家即入..

漢堡頂撚住

炸上炸

下？屌

森仔個邊有隻閪手收切 頂咗下個波

炸左 見到未？

Offside

呢球越到

我加多口 1-3 100%

VAR is ?

賭波鳩撚到 一時下盤全格 一時上盤全格
點知個比數係無變過

要No goal了

笑死 買主第4球啦 聽我講

再加未

Shit

有無試過炸上炸上炸

加了 加埋no goal

11.5有無

法乙同意甲進入停c間

Cls意甲波心臟病發

波琴全格 10 1 200

點輸

角球停晒

有
好耐之前買過場墨假全場炸6球
入3球

咁癲

想講抓飯直播啲主播對話好撚淫

波琴上啊

睇黎你好快會係波台消失

加QQ群 晚點會發福利

靚女黎？

漢堡全格
森仔追和
格勒追和

場波踢成點

唔淫揾鬼睇

見佢買no goal 客next goal 買個主玩下先

波琴輕鬆gel

I

話再進一球開大奶就露奶

拿玻里半8全9？

波琴加油

999

拿13.5加油

睇緊邊個 d女成日露對波

漢堡右路個黑鬼 尻傳完未

漢堡盤係讓半一？

李梅11

格勒和未dllm

我就係睇緊呢個

VAR

森多var

主12m

咁都VAR

插水

12M

個球證黑撚到 手球var唔睇 禁區拉跌唔吹

莊家話事

森多12m

1-3

插到咗都有12m

漢堡全格casheddddd

13好波

呢球12m咁樣吹番轉頭仲要比埋

意假唔意外

Goooooood!

D反應會唔會慢左少少

抵死喇拿坡唔刷角咪俾人追和

中你 留馬會Acc派200

波琴又輸我屌

追和左先有角

goal

2比2

100%條友

森多22
彪哥出黎9up未

中上中！

屌咩森多咁到追返和

炸完到返森多入

頭先跟左佢對家

炸完對家入真係定律黎

才哥仔個1-3 100%呢

拿玻西左咁多場 仲要作客半一都買

假到

森多ng gel

中阿

差格勒

唔知bill係咪9up.但我兩次同佢同路
上次皇so
今次森多

仲係到 未中武漢肺炎？

100% 有無聽我講 補第4球主

又no goal又拿ng

未

有無補？

輸水都輸死 唔買好過買

拿Ng 100%

搵人打比 1-3 100% 叫佢起身

主應該仲有一球。。

主播就說說胸部發育史

雖然我買咗主ng 但係我都覺依球好假
個下插水個反應真係慢咗啲

幾時得閒出黎射龍門 台面成2雞幾野

森多比多球

漢堡1:3 gel

下？我啱啱去廁所者

今晚有無買角

3格買哂2格都輸

無錢

照計 大家可以試森多第5球
應該會有 唔似和波完

都係嗰句 森多利亞和到尾 一世球迷

格勒水泥gel

邊撚會

去多次 返黎可能2:4呢

拿玻里 13隻角 我派你

拿玻里上次贏cr7

客應該有粒

正氣得三分一場都冇拿玻里你真係

可能cup埋呢

聽講拿坡里叫意甲阿仙奴....

11.5都難開

屌 依家入錢追多口4.5/5b

比d信心

補咗讓主 唔怕
但我買咗少2:2 3:3波膽

100%有波入

半一殺手

沖涼先

不如比我好過

Ok

啱啱02
我追左2注森多ng同1注反cup
2注ng都中
只欠反cup森多上呀！

今日唔便返工？

喂 我了

有冇人支持我

喂 輕鬆

有花生食點解唔支持

記番起，上次森多領先卡利亞里比人反Cup 4:3！同埋拿坡里鍾意尾段入波！我追拿坡里好過

唔好停角

爆角未

漢堡全格收錢
意甲冇買食下花生恥笑下先

你個名

咁我加多口客ng 100%?

番1600

120% la

結餘$100上

刷角啦 我求你

兵工fg

入多1000上啦 100妹到幾時先追返頭先幾注

上面11.5C

叫都唔想叫

有c 未 我求你

似神10完

法乙 主12碼

Ok 6:00場次準備

一敏番生

有冇人6:00gun me

彪哥又衝出黎gel
全北 墨勝事件

2:3

2-3⋯⋯

麻煩拿坡唔好贏
頂撚住個和佢

2：3

23

我彪又羊

即刻到 笑撚死

彪勁撚到

一gel就出事..

格勒gel

半夜都俾彪哥笑撚醒晒

一貼飛gel唔夠一分鐘即boom笑撚死

準撚到bill gor

我彪！！！！！

補左飛未?

你都幾撚燈

彪sir

一分鐘

勁撚到 billgor 好野

孤單蛇係唔係度呀 快置頂個post

買$1000 客win先 追數

笑撚到我續親口水

彪哥補哂飛啦 驚西

咁呢個真係事實

Billgor

幻想緊彪哥就係個光頭阿叔跳緊舞

半8全9

劇本應該2:4 彪哥半格都冇埋

我要戒賭 我唔賭錢 我要唔輸錢

拿拿子頂西住

又追你對家先
主第6球 今次真係聽我講

笑到瞓唔到

夜媽媽你班仆街想笑死人咩

補哂飛 不敗了

次次買親和 都開讓和 想點撚樣

頭先叫你買啦 入左球先買

都就90 冇波入架啦

漢堡真係全格
格勒真係追和
森仔真係追和！(不過又俾人入返)

刷角未啊 我屌你個閪

理閪得佢口水飛 笑鳩佢同真飛即西之麻

上次全北個獲呢單仲撚好笑

仆你個街

9.5s咁都頂到

100%

11.5都冇

一出黎跳舞即入 笑死

點解可以次次一gel就對家入咁撚勁

未完

3:3個次？

定啦，兩隊中場勁猜

救命 好辛苦訓唔到
賭埋6點先

里梅拉買撚咗半和又下半場一開波先追和

9.5頂住

太容易得到既野冇感覺

同路

呢個球證唔會補好多時

嘩你貼飛 898

2-4

起碼補7

又貼飛

-3c

今場中左2球森多ng
追多次！
森多第6球！

咁早貼
唔派會針

10

兩隊輪撚住瞓

-2c

咁都比你中

補7

貼你老母

真7

訓唔著上黎睇到呢個真係....
Gel到甩頭髮

係贏就贏唔關貼飛事

貼飛？

一貼完爆一角再補7 會唔會爆埋10.5

好

想睇11c完

想睇

爆咪爆 平常心

買幾多

Cls

殺埋條4串1

森多！追和佢！
中左你第3 4球
買左你第6球！上呀！

咁多人貼飛逼個莊引爆

即爆 9.5 on9

即爆一注

No goal 100%

2球都買500炸
第6球 買左300

爆角啦 我求你

上面5關個個咁早貼飛 冰到想要c都無

最好絕殺角啦

11c

有機 11c了

里梅cup

報假狗我屌你老母

X2

烏雞入多一粒都唔得
條5*1

2連角啦 我求你

角飛貼親真係必閪

最後3分鐘

頭先我都俾佢2:4 fake咗

又封

仲有3分鐘

又12
我Bill

吹插水咩唔係

半格都冇埋？

無事，吹插水

又神10

真係神10

我彪又成功拎番半格

恭喜

gel頭黎講 只服我彪

嘩屌

2:4

半格都冇埋

半格都無

..

半格冇埋

半格都無埋

彪

彪哥半格無埋

2:4
我Bill

哇2-4

笑撚死 半格都無埋

龍門傻9

拿波一世球迷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!11111

Gel完半格都無埋

gel到半格都冇閪埋

去緊IFC

好撚勁 爛鳩bill 真心燈喎
好彩買2舊

拿波終於反底了

恭喜罐巴

咁都唔仆出去 我屌

漢堡拿玻半一上盤全格

勁！

勁到

咁樣全格

森多利亞報數區
-5000

真心一問 一直以來有咩聲譽？
3:3全北定3:2墨勝？

硬性穿盤

笑到收唔到聲

完味 10.5s 想訓

見唔見到bill

屌佢一貼即爆我9.5

1.66都買

-1200

屌跟錯大佬彪

今晚兩大撚狗隊都贏波

個龍跑出去 on99
翅撚晒

笑到已經訓唔返

咪賴啦 10.5咪又係中

多謝彪哥 輸到仆直了

半8全10

輸尻7哂 以後戒賭

Laugh die me 4:2

嘩屌 原來半8全10 好彩我淨係買漢堡

一齊賭6點啦

拿坡報數區：
5000

仲要係成日中風既半一上盤都全格

性病會員既聲譽 得佢有

半8全10真係On99

最尾10蚊10蚊追兩邊ng ，好在

10.5s頂到就黎心臟病

完先貼一齊收錢咪仲好

其實唔關bill 事 係關皇賭會事 大家唔好話佢

豬隊友咪呢啲 feel sad仁蛇

下面生好多粒粒

俾彪哥搞到訓唔返

笑撚死 森多個龍門半格都唔比你

收米

Super啦

唉

唉

粒粒皆辛苦呀

粒粒 all the way

街蛇好耐無見 買早左 尾水2.26

or

拿坡最後一球重要係森多個龍門出黎送波比人入

我Bill宜家應該飛緊過意大利斬9個龍門

但係最好笑係佢貼完飛 唔夠一分鐘即2:3

差咁遠？ 岩岩訓醒

入緊屯門跳光頭舞咋

有無補飛？

過左屯門搵happy伯一齊跳舞就真

睇到連登彪gel頭

屌你一樣 笑4

頭先22下盤無得補飛？

菲律賓2 0 輕鬆

本身冇 起身見拿波落後
買左11.5b 覺得會刷
輸1注

買左dd 森多盤串法乙巴 半細3串1
咁樣爆
串埋都2.5倍嫁

彪哥一gel果下就開始出事

張gif真係畫龍點精

又推返上黎鞭

有d 說話想同大家講

再見各位

唔好再bin c 啦

1